福岡七日六夜鳩遊團

開定先，陣間4點鐘的士出發去機場

我跟蹤左你開post,十卜十卜

入左個tg channel留意住最新既天氣消息 唔好咁快吹到黎呀喂

同埋入定歌落電話度搭車搭飛機時聽

出發去join女朋友 無訓過有小小眼訓

的士去緊機場

我鍾意你個song list

到機場了

入lounge抖下食下早餐

未夠6點未有點心食
食住杯麵等野食

超多人排隊拎野食

終於等到我個魚蛋河

推

食飽，飲多杯咖啡就抖陣等上機

等到好眼訓

now boarding

落機再update

行程？

落機了

等巴士

巴打有冇興趣貼個行程出黎先

去到博多 搵位換pass先

黎緊十月/十一月諗住去，七日六晚都係福岡？

好多人換pass

條友好勁，識廣東話

佢係香港人？

唔似

識日文，英文，廣東話，普通話

佢叫白石呀

去到酒店lu 行5分鐘左右就到，好方便
放低野就出去搵野食

去一番街搵國食 好肚餓

搵野食

就食呢間啦

食飽 隻蛋好正

食飽野，搭車去行街街

搭緊去天神

行街買野買到好攰，買左好多野

去食tea先

我唔客氣喇

又去食拉麵

食飽又去行街

lm

樓主住邊間酒店

食到咁多野 羨慕

琴晚間一蘭好搞笑，d野食到齊會拉低塊野變毒撚枱

香港好似都係咁

琴日太攰既關係，訓到死左
起身執一執野就出去食早餐+午餐

會唔會食燒肉

邊間拉麵最正

會食呀，應該今晚食

拉麵要食多幾間先知邊間正

等睇報告
下年一月去

天陰陰，希望唔好落雨啦

而家出發去大濠公園影下相，計過今日行程，買pass著數d

你大陸黎？ 間間都係咁

未食過一蘭

搵重點

隻手好多紋

落緊雨

咁陰天

係

除咗拉麵有咩食

點先入到lounge

貓頭鷹好得意

今個行程應該大部份時間都食拉麵

去博多一雙未？

未，時間所限 好多野都未食

有無ae卡

見到郵局，買野先

熱唔熱?

陰天 唔太熱

去食個tea先

今晚應該去呢度

名島亭 暫時係最岩我口味果間拉麵鋪

希望樓主遲啲講下每間拉麵有咩特色
太多間拉麵都唔知食邊間好

拉麵+加碗飯
係咪食完碗麵 倒個飯落湯到一齊食
大鄉里出城

同樓主一樣，plan左7日6夜福岡遊。
岩岩到埗搭緊巴士去博多

唔係 因為個湯好油

咩放生會

桃，香港有！
波子汽水，得日本有，未試！
提子，朋友話好好飲！一陣試！

波子

男人老狗gel甲

貓頭鷹啲相隻手冇gel甲，拎可樂嗰隻手擺到明係樓主女友/老婆啦

我食野喇

福岡 好悶

過聽日去熊本

唔好過 無野睇

間多牛燒肉好正
值得一試

Hi 我都喺福岡 今日到
多牛洗唔洗等位？

繁忙時間去會超多人

你幾點去？洗唔洗排？

間野好似唔係日日都開
今日9點幾去到 唔使等
間野收11 10點幾已經無哂人

去熊本做乜 熊本城爛曬啦bor

陪女去，梗係去揾咸濕熊

一早出門口就落毛毛雨

而家上左jr

屌你，有冇咁食得呀

波子一田有時會有

拉麵個人推薦元気一杯

落熊本仲有間叫天外天又係好正

而家唔食等幾時

一人食到幾多餐拉麵？

一日

落車等轉車，見到有野扭，扭下扭下扭左成袋

3餐都得

唔該晒樓主
條頸終於好番

遲啲到我去搵女朋友

屌⋯⋯成部機俾你扭哂啦

扭極都差一隻

等開show

多唔多油煙
諗緊去博多店定東比惠果間

成間都係煙

實食到成身味

10月去北九自駕遊，不過一定唔去熊本，睇遊記都覺得悶

去完水族館再過熊本?

睇到攰，見個包幾得意，買黎食下先
(理想圖)

現實係殘酷既

唔係

水族館正唔正，企鵝好得意

正，d表演好睇過海狗公園

落雨

有後生仔一齊上車 是咪連登仔黎

咩水族館黎?

海之中道

搭返返去博多食野

去博多一雙本店

好掛住碗麵
係味坐前枱？
有個廚房既妹妹都唔錯

係坐前枱，係有個廚房妹妹呀

又坐jr走喇，要最後果日先會返黎博多喇

就去到長崎

今日行左好多路

幾靚喎

長崎有咩玩 睇

出發

留名
我啱啱去完，睇下你有咩分享

出島

有無食物評價

個蛋包飯係幾好食既，但覺得貴左小小

上次食左間叫shin shin拉面 幾正

博多站有
最多人排佢但我覺得同其他鋪既差唔多

因為我係食過佢同一幸舍 但一幸舍覺得麻麻
冇食過一雙果堆

又出發去shopping

發達喇呢鋪，即刻用哂所有錢買哂佢就即刻升值

無知一問 入一次幾錢
同埋樓主你今次去係咪會自駕遊?

ae卡唔使錢

搭車呀，人生路不熟唔渣車

樓主你覺得福岡係無東京咁多野買

係，東京乜都有，福岡好多野要搵

今日想話買個旅行袋都搵唔岩

我本身諗住去嗰邊過聖誕順便買冬天衫
見你咁講有啲卻步

福岡好正喎

同東京比係唔同感覺既

講買嘢東京完全冇其他地方有得比

覺得點

味夠

蛋我覺得熟左小小，再生多dd就正

麵都ok

唔好對d景點有咁大期望就可以

返長崎食拉麵

餐餐都拉麵

琴晚咪食左咖喱飯

湯味道ok，餸份量極小

大碗既得個麵多，餸都係得一塊肉

又去食拉麵喇我

觀光站 拉麵柊

邊到黎架?

長崎企鵝水族館

福岡幾好 唔係多遊客

講得好岩

好多泡菜人

呢個真 但後生女多 長崎直頭唔見有遊客咁 原爆館冇咩人睇

留名 好多餐拉麵

上稻佐山？

jr去緊熊本

你都幾趕

想問樓主住間酒店係邊間？好唔好？

咩地方?
博多果間夠平，行去站5分鐘左右，冷氣夠凍，房就一張雙人床，無乜位

長崎就勁近jr，對正jr，過條橋一落就到

我上面應該有post相

痴撚線，個轉車站無人
唔知乜撚野鬼地方

有人話要食十碗拉麵

九州除左三五個大站,其他新幹線站係拍烏繩

酒店望住熊本站

呢兩問酒店咩名？遲啲諗住自己去福岡旅行 唔知揀咩酒店好

各位連登仔起身返工未啊

博多住呢間，行5分鐘左右到jr站

長崎住呢間，係正jr站對面，極方便

熊本住呢間，jr一出就係，極方便，我間房景望正jr站

張pass要擦擦卡咁擦走d銀色好搞笑

間間都住JR隔離會唔會好貴

有無j圖

屌

more女

機構白金AE卡入唔入得？
有冇人數限制？
一行人三大一細主卡副卡各一張

食食食

黑亭 下通店

ae有張係包任入lounge

google ”ae 入lounge” 大把介紹

黑亭 我都係熊本食過

好味但係重口味的

係，味好重，正

買夠未

越買越多野

買左咩咁多

返左酒店休息，個景真係正

零食，手信 其實都唔知買左咩

去食晚飯喇

支裝百事

磨豆腐芝麻

1號同2號，應該係豬既部位唔同

炸豬扒正

聽日就返香港喇，呢個trip基本上已經完結

留名
10月尾同老婆仲有囡囡去六日

成日都食拉麵

上面碟應該中伏

點解? 我覺得都唔差

有小朋友，一定要去睇企鵝，可以早d去，等餵食，有quota限制，好快爆人

目標食10碗，而家記錄食左8碗咋

幾早去會好d? 另外酒店有邊間推薦

好似開9點，我琴日9點幾就到，你可以上佢官網睇左時間表先，佢有幾種餵食，但要餵食就要係果度hea一陣，同埋個館好細下，重點係有得餵食，睇既野好快行哂

下面碟就唔錯
上面碟，咬落應該乾乾地，實實地

日本拉麵食極都正

我第一間住 la forest
第二間住hotel cuore nagasaki
第三間住 jr九州飯酒

係囉

黎緊10月頭應該會去, 想去餵企鵝係咪要早去?

長崎真係好少遊客
覺得自己係條街度行好古怪
眼鏡橋其實好普通一條橋，又係冇咩人行
果次去原爆館最多係班日本小學生跟學校團去考察，遊客得我 幾個泡菜同一堆鬼佬

原爆館我覺得幾值得去睇 睇完之後隔離有個公園影相打卡一流 上次去勁多紅葉 之後搭電車去左商店街比我見到班中學生籌旗嚇左我一跳 佢地大概十幾人口字型咁企 個個都係軍裝頭再攬住條頭帶 每10秒就一齊大叫「請大家幫下手啦（我估）」再90度彎腰 重點好少人過去捐 但又好似見慣見熟咁 幾神奇

同意, 我超鍾意成個原爆系列
自己好鍾意睇歷史, 由平和公園開始行, 再去中心點最後行原爆館
好享受成個過程

係，佢限人數

靜到pk

回程了

買左個便當上車食

又幾好食喎

去緊機場

係機場食埋最後一餐拉麵
今個行程總共食左9餐拉麵
比目標數10碗小左1碗

hkexpress check-in勁嚴
手提行李度哂size重量

日本細機場既express 好似特別嚴

點食到咁多餐拉麵
我連食三四餐都已經厭厭地要隔番幾餐先再食得

其實唔難

最後衝刺
買買買 用哂d錢佢

福岡機場?

我上次最後都好似係食呢間

仲有件小事發生就係因為用買食劵機買野....全程唔駛講野...到左叫NO時佢地係咁用日文叫我個NO我都唔知

佢地就黎睇我NO之後同我講日文...我一臉?????佢地先知我唔係日本人

順利拎到野食之後個侍應走左去同師傅講野...我估佢地就係講緊原來我唔係日本人

冇記錯好麻麻 特別食完黑亭後

換左下年福岡機票

係，極普通，不推薦

係，福岡

多人就唔睇，越少人越查得多

回家了

welcome

回地獄

慘

我上個禮拜都係福岡返黎

有無食一風堂天神本店？

好好天喔

錯過左香港最亂果幾日

係度見到你巴打
去到九州都要記得幫牙朗數日子

幫牙朗數日子係特生活既一部分

個毒犯

咩毒犯呀 未判架

咁耐重未判

冇罪點判

無罪釋放既日子好快就會降臨

邊間拉麵最好食?

博多一雙